有無方法可以客觀地攞共識？

係
今日好多Po 話叫前線休息、前線唔理性、前線乜乜乜
同時又有巴絲覺得冷氣軍師、分化撚

唔排除有3毛5毛
但我亦認為有唔少巴絲係真心想令個運動可以行落去
呢個係一個自由平台
我地、成場運動都係人工智能咁進化緊

無謂嘅指責唔應該講
咩先係割唔識/唔敢介定

但宜家係：
大家無實質根據/數據知道大家諗法
大家因為身邊嘅兄弟/某一區某一地點嘅見聞
而感受略有不同

前線有前線手足傾同做法
和理非有和理非嘅擔心同無奈

相信大家都好明白同認同
勇武手足 同 和理非係要互相補位
極贊成兩邊都要開門見山講各自諗法

但最最土重要係尋求共識

有共識先可以一齊升級
有共識先可以不互屌

不如大家諗下點樣可以收集2邊共識/意見？

你睇下陳浩天 今次乜柒都無做又俾人屈 砌生豬肉
你明唔明 港獨係違反基本法
我地現階段係無能力達成
你有勇無謀有撚用咩，屌二下勇武下 就會成功？
我地現階段無資金無人才 獨乜撚野？
我地連一個林鄭都搞唔掂 你獨條撚咩 我夠想啦
唔撚係嗌就有架 我地要智取呀
再係咁 個運動又會好似14失敗
六個烈士。幾百個義士 我唔撚想前功盡廢呀屌

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

推
今日唔知點解好多互相指責嘅po 希望大家唔好咁上心 大家有矛盾咪一齊拆掂佢 唔想大家被分化 亦想場運動成功 希望勇武同和理非合作大家一齊搵方法攞嗰平衡 繼續一齊打呢場仗 希望大家仲記得互相合作 贏面先會大